¿Hablas español?

No, no hablo español.

¿Y tú?

Soy de Hong Kong. Me llamo Oono Satoshi.

Yo no hablo español
But english

Si! Un poco!

Yo también no hablo español.
Sorry for bad Spanish

Eres un hijo de puta

hola como estas

Hablas español bien!

Muy mal

Hola mi amigo

Mi amiga, ¿Cómo estás?

No, no soy puta.

Amigo taco Doritos

Por que

What's the meaning?

encantado

No. 🙃Puta mierda🙂

Estoy ocioso ahora

Mucho gusto!

Muy bien!

Soy de Hong Kong. Me llamo sho sakurai.

sho sakurai. 係咪應該大草?
利申: 學左一個月真係唔知

¡Buenas tardes!

😂maybe

Es muy interesante que hablas español

¡Buenas tardes! ¿´Que tal?

¿Eres en Español?

soy tu papa

al menos puedes hablar espanol

papa 唔係薯仔咁解咩

Hablo un poco español

Coronavirus de Wuhan
Hasta Nunca

Si
Quiero hablar mucho pero necesito dormir ahora.
Estoy en Colombia y ya es medianoche

Buenos días

papá

I need google translate
Buenas noches!

¿Él es papa?

Buenas tardes

Buenas noches!
Vamos a hablar mañana
Cuanto tiempo aprendiste español?

un mes學多啲再講

yo tambien

yo estudio espanol en universidad

Dios

Necesitas aprender más para hablar

¡Recordáis ir a votar mañana, por favor!
¡Es mas importante que cuanto tu papá ha muerto’

Pero hablas español muy bien!

Si

No soy dios
Cuando viajé a Colombia, me quedé en una escuela para aprender español por tres semanas

tres semanas
Dios

he estudiado todo los lecciones de español en la universidad pero los españoles siempre hablan muy rápido y por eso no puedo entender

es patata

Pero yo también uso Duolingo todos los días

Demasiado largo
Dios

三個星期喎

en el examen de español en mi universidad, tuve que escribir 500 palabras

我學咗半個sem都係得半桶水

大學學語言都學唔到啲咩，佢主要都係教下你啲文化背景咁樣當教左

hola mi puta

Increíble

Pero 'papa' es 'potato' en español también.
Si quieres escribir 'dad' en español, es 'papá'

真。不過基本果d都仲識少少嘅，再深d就唔得了

holasoy un estudiante y estudio español en universidad

Él es papa

Que problema tiene por eso?

Despacito
Quiero respirar tu cuello despacito
Deja que te diga cosas al oído
Para que te acuerdes si no estás conmigo
Despacito
Quiero desnudarte a besos despacito
Firmo en las paredes de tu laberinto
Y hacer de tu cuerpo todo un manuscrito

voy al trabajo. adios

Adios, amigo! Soy también al trabajo.

Hola amigo
Hablo un poco espanol

Î gó tõ śçhöøl bŷ būß

Encantado! Dónde trabajas?

Hunghom

唔明

Ayyy amigoooo
Vas a la escuela en bus?

咁樣有咩問題？

Trabajo en New Territories

應該要好有天份先三個星期講到咁勁

Yo no hablo esañol, hombre
Se você falar português comigo?

ポルトガル語ができません

No, no tengo eso.
Solo porque en la escuela, necesito aprender por dos horas de lunes a viernes. Y también hablo con una gente de Colombia por una hora. Tengo tarea todos los días

Too long cannot understand without google

Quiero aprender japonés!

pandejo

eres feo
tu madre es feo
tu padre es feo
tu familia son feo

uno dos tres

?feo y fea?

hijo de puta

No se no se

Que淨係識呢個

Vayan a chingar todos, tienen que dormir. Recuerden que tienen que votar mañana, coño!

Voy a la escuela en autobus